{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151232?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여의도 코보스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン時間以降はフォームクレンジングとヘアアイロンを提供しておりませんので、健康と火災の危険性を考慮してください。 ただし、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、シェーバーは別売り(1,000ウォン)です。 携帯電話の充電器はフロントでレンタルできます。 スタンダードダブルルームはシャワーブースで浴槽がなく、スタンダードツインルームとデラックスダブルルームは最大2名まで入室可能です。 10階のダイニングルームは電子レンジ、流し台、電気ケトル、ワイングラスが備えられており、24時間ご利用いただけます。 6階の洗濯室にはドラム式洗濯機、アイロン、アイロン台が備えられており、使用料は5千ウォンで洗濯洗剤が提供されます。 2階のフィットネスルームにはランニングマシン、サイクル、ダンベルなどが備えられており、使用時間は08:00から18:00までです。 12階のゴルフラウンジにはドライバーとゴルフボールが用意されており、使用時間は08:00から18:00までです。 1部屋につき1台の車を駐車でき、バレットパーキングは提供しておりません。 週末の駐車スペースが足りないので、汝矣島の公営駐車場を利用するようにという案内があります。 毎週土曜日の午後6時から日曜日の一日中公営駐車場を無料でご利用いただけます。 現在、コロナ禍により朝食食堂は運営しておりません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済されます。 客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "チェックイン時間以降はフォームクレンジングとヘアアイロンを提供しておりませんので、健康と火災の危険性を考慮してください。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "シェーバーはありますか？",
            "answer": "シェーバーは別売り(1,000ウォン)です。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は借りることができますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器はフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "スタンダードダブルルームには浴槽はありませんが、シャワーブースがあります。スタンダードツインルームとデラックスダブルルームには最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "どの階にダイニングルームがありますか？",
            "answer": "ダイニングルームは10階にあります。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダイニングルームは24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、6階に洗濯室があります。洗濯機、アイロン、アイロン台が備えられており、使用料は5千ウォンで洗濯洗剤が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスルームは何階にありますか？",
            "answer": "フィットネスルームは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスルームの利用時間は08:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴルフラウンジは何階にありますか？",
            "answer": "ゴルフラウンジは12階にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゴルフラウンジの利用時間は08:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の車を駐車できます。ただし、バレットパーキングは提供しておりませんので、汝矣島の公営駐車場を利用するようにお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "週末は公営駐車場を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、毎週土曜日の午後6時から日曜日の一日中公営駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食食堂は営業していますか？",
            "answer": "現在、コロナ禍により朝食食堂は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 687
    }
}